# edX translation file.
# Copyright (C) 2024 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2024.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# Eden Huthmacher, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-18 13:44+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: feedback.py:30
msgid "What did you learn from this? What was missing?"
msgstr "你從中學到了什麼？缺什麼？"

#: feedback.py:31
msgid "How would you rate this as a learning experience?"
msgstr "您如何評價這是一次學習經驗？"

#: feedback.py:33
msgid ""
"Think about the material, and try to synthesize key lessons learned, as well"
" as key gaps in our presentation."
msgstr "思考這些材料，並嘗試綜合所學到的主要經驗教訓，以及我們演示中的主要差距。"

#: feedback.py:37
msgid ""
"Take a little bit of time to reflect here. Research shows that a meaningful "
"synthesis will help you better understand and remember material from this "
"course."
msgstr "在這裡花一點時間反思一下。研究表明，有意義的綜合將幫助您更好地理解和記住本課程的材料。"

#: feedback.py:43 feedback.py:164
msgid "Excellent"
msgstr "出色的"

#: feedback.py:43 feedback.py:165
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: feedback.py:43 feedback.py:166
msgid "Average"
msgstr "平均的"

#: feedback.py:43 feedback.py:167
msgid "Fair"
msgstr "不好的"

#: feedback.py:43 feedback.py:168
msgid "Poor"
msgstr "差的"

#: feedback.py:78
msgid "Freeform user prompt"
msgstr "自由格式的用户提示"

#: feedback.py:84 feedback.py:100
msgid "Random number generated for p. -1 if uninitialized"
msgstr "為 p 產生的隨機數。如果未初始化則為 -1"

#: feedback.py:89
msgid "How user voted. -1 if didn't vote"
msgstr "用戶如何投票。 -1 如果沒有投票"

#: feedback.py:95
msgid "What percent of the time should this show?"
msgstr "該顯示的時間百分比是多少？"

#: feedback.py:105
msgid "A list of user votes"
msgstr "用戶投票列表"

#: feedback.py:109
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: feedback.py:112
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: feedback.py:113
msgid "Provide Feedback"
msgstr "提供反饋訊息"

#: feedback.py:118 templates/html/studio_view.html:17
msgid "Voting message"
msgstr "投票留言"

#: feedback.py:119
msgid "Thank you for voting!"
msgstr "感謝你的投票！"

#: feedback.py:124 templates/html/studio_view.html:25
msgid "Feedback message"
msgstr "反饋留言"

#: feedback.py:125
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感謝您的反饋意見！"

#: feedback.py:130
msgid "Show aggregate to students"
msgstr "向學生顯示總結"

#: feedback.py:159
msgid "Please reflect on this course material"
msgstr "請反思本課程材料"

#: feedback.py:160
msgid ""
"Please take time to meaningfully reflect on your experience with this course"
" material."
msgstr "請花時間有意義地反思您對本課程教材的體驗。"

#: feedback.py:163
msgid "Please rate your overall experience"
msgstr "請評估您的整體體驗"

#: feedback.py:170
msgid "Please take a moment to thoughtfully reflect."
msgstr "請花點時間仔細反思一下。"

#: feedback.py:389
msgid "Please vote!"
msgstr "請投票！"

#: static/html/feedback_instructor.html:10
msgid "Component"
msgstr "組件"

#: static/html/feedback_instructor.html:13
msgid "Number of ratings"
msgstr "分數"

#: static/html/feedback_instructor.html:16
msgid "Average rating"
msgstr "平均評分"

#: static/html/feedback_instructor.html:19
msgid "Feedback "
msgstr "反饋 "

#: static/html/feedback_instructor.html:40
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: static/html/feedback_instructor.html:40
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: static/html/feedback_instructor.html:40
msgid "No vote"
msgstr "沒有投票"

#: templates/html/feedback.html:17
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反饋"

#: templates/html/studio_view.html:5
msgid ""
"This XBlock allows you to collect student feedback on pieces of the course. "
"This may be helpful either for course improvement, or to give students a "
"chance to reflect on what they have done."
msgstr "該 XBlock 允許您收集學生對課程部分的反饋。這可能有助於課程改進，或讓學生有機會反思他們所做的事情。"

#: templates/html/studio_view.html:9
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: templates/html/studio_view.html:12
msgid "The name of the component."
msgstr "組件的名稱。"

#: templates/html/studio_view.html:20
msgid "The message to show after user vote."
msgstr "用戶投票後顯示的訊息。"

#: templates/html/studio_view.html:28
msgid "The message to show after user feedback."
msgstr "用戶反饋後顯示的訊息。"

#: templates/html/studio_view.html:33
msgid "Show aggregate report to students"
msgstr "向學生顯示總結報告"

#: templates/html/studio_view.html:35
msgid "False"
msgstr "否"

#: templates/html/studio_view.html:36
msgid "True"
msgstr "是"

#: templates/html/studio_view.html:39
msgid "Wheter to show the aggregate report to students."
msgstr "是否向学生显示汇总报告。"

#: templates/html/studio_view.html:44
msgid "Freeform prompt"
msgstr "自由形式提示"

#: templates/html/studio_view.html:47
msgid "Example: Please provide us feedback on this section."
msgstr "範例：請向我們提供有關此部分的反饋。"

#: templates/html/studio_view.html:52
msgid "Freeform placeholder"
msgstr "自由形式佔位符"

#: templates/html/studio_view.html:55
msgid "This is shown as grayed out text before the student has answered."
msgstr "在學生回答之前，該文字顯示為灰色文字。"

#: templates/html/studio_view.html:60
msgid "Likert icon set"
msgstr "利克特圖標集"

#: templates/html/studio_view.html:62
msgid "Faces (happy to sad)"
msgstr "臉孔（高興到悲傷）"

#: templates/html/studio_view.html:63
msgid "Faces (sad to happy to sad)"
msgstr "面孔（悲伤到快乐到悲伤）"

#: templates/html/studio_view.html:64
msgid "Numeric"
msgstr "數位"

#: templates/html/studio_view.html:65
msgid "Stars"
msgstr "星星"

#: templates/html/studio_view.html:68
msgid "We can either show happy/sad faces, numbers 1-5 or stars."
msgstr "我們可以顯示快樂/悲傷的臉、數字 1-5 或星星。"

#: templates/html/studio_view.html:73
msgid "Likert prompt"
msgstr "李克特提示"

#: templates/html/studio_view.html:76
msgid "Example: Please rate your overall experience with this section."
msgstr "範例：請評估您對本部分的整體體驗。"

#: templates/html/studio_view.html:81
msgid "Likert option 1"
msgstr "利克特選項1"

#: templates/html/studio_view.html:84
msgid "Example: Excellent!"
msgstr "範例： 太棒了！"

#: templates/html/studio_view.html:89
msgid "Likert option 2"
msgstr "利克特選項2"

#: templates/html/studio_view.html:92
msgid "Example: Good"
msgstr "例：好"

#: templates/html/studio_view.html:97
msgid "Likert option 3"
msgstr "利克特選項3"

#: templates/html/studio_view.html:100
msgid "Example: Average"
msgstr "例：一般"

#: templates/html/studio_view.html:105
msgid "Likert option 4"
msgstr "利克特選項4"

#: templates/html/studio_view.html:108
msgid "Example: Fair"
msgstr "例：不好"

#: templates/html/studio_view.html:113
msgid "Likert option 5"
msgstr "利克特選項5"

#: templates/html/studio_view.html:116
msgid "Example: Poor"
msgstr "範例：差"

#: templates/html/studio_view.html:123
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/html/studio_view.html:126
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
